有冇人開始覺得有可能會打仗

傻啦

難啲

諗多左

傻閪兒登仔FF搵雞湯

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

0.0001%可能

為咗香港？

支那人唔會想打杖， 一孩政策個個都獨生子，送左上戰場就無下一代

我估大規模撤資移民潮
之後香港開始文革

唔會

香港唔會 但台海有可能

會 建議樓主早啲落去霸定位

美國軍用股都未升

而家咪打緊囉
貿易戰

又要出動

覺得兒登仲準撚過燒山

似去國際法庭做仲裁先

最有可能係中國印度邊境，其次台海。

吓 我見過有兄弟姊妹

好難講，上年六月我都估唔到今日會攬炒成功...